\begin{frame}{Перспектива для подальших досліджень}
	\begin{block}{}
		Додатково можна розглянути інші методи знаходження ймовірності або характеристик банкрутства 
	\end{block}
	\begin{itemize}
		\item Апроксимація Гамма розподілом.
		\item Апроксимація зміщенним Гамма розподілом.
		\item Багатоваріативне моделювання.
		\item Точне ітеративне знаходження ймовірності банкрутства.
	\end{itemize}
\end{frame}